邊間黃店有好食嘅梅菜扣肉飯

睇完馬田條片之後想食，但係屋企附近唔覺有，求推介

金禾